失敗撚 分化撚 捉鬼撚 仲之有關心個香港既都入黎

首先咪撚再互屌
第二 唔好因為一件事就話輸晒

由69開始冇人擔保一直做緊既野係100%正確，今晚機場都一樣，就算係有錯，之後咪改，你真係諗住成個反送中一件事都唔做錯，好順利咁推翻個政府，黑警 林鄭錯完又錯咪一樣係到兜緊,日日開記招撚到啲藍絲覺得佢地做既野合情合理，我地一樣得，我地文宣人才一定勁過對家。
想話比大家知唔好咁易認輸，就算輸都要對家一齊攬抄就係咁簡單，大家諗下點樣拆掂今晚情況好過。

好多手足等緊我地去救，爆眼女義士，荃灣被斬手足，爆門牙救人手足，40幾個被人告暴動前線兄弟 仲有好多好多都靠我地 唔好認輸

自推十下

721

805

811

唔好互屌 唔好認輸

推